George Carlin 係所有連登仔都應該學習嘅思想家

將連登思維發揮得淋漓盡致
咩都屌一餐但係看透世事
痴線得嚟又滲透出獨特見解
尖酸刻薄得嚟但一針見血
相比之下連登仔只係屬BB班

George Carlin on Homelessness
“我已經諗到解決露宿者問題嘅方法 — 高爾夫球場！驟眼睇高爾夫球本身已經係一種自大嘅運動。諗下個球場有幾大？... 個波先得咁撚細咋，咁剩低嘅土地留喺度做咩呀？”

George Carlin on Fat People
“究竟呢個肥佬能唔能夠屌得郁呢個肥婆呢？ 睇上嚟 ‘結構上’ 唔可能... 呢兩條友唔可能達致插入，可能係太陽劇團啲軟骨功表演都未定”

George Carlin on Swearing on the Bible
“按住聖經發誓？好呀! 我等陣講嘅嘢同聖經作者寫嘅嘢一樣咁真，你點睇呀？”

講死刑，軟式語言同上帝係咪存在都好正

講死刑真係痴線佬上身
為咗平衡財政預算攪個死刑電視頻道

仲要比觀眾落注賭斬落黎個人頭會入邊個洞

要籌旗嘛 冇計啦

R.I.P.

Chris rock Louis CK 都當佢神咁拜
佢比較後生果陣其實無咁直線
講d議題都無咁尖銳 都係笑鳩下啲名人或者係啲濕鳩政治
表達方面都無咁痴線
可能人老左ran out of fucks to give

唔好post 上黎連登啦, 何必幫人教仔呢, 咪由得連登繼續沉淪囉

GC變咗老屎忽之後 越老越強大

好應該讓新一代認識下教父

George Carlin - People Are Boring
“聽住...聽住呀牧師...
請恕我無禮
但係我已經痾咗三個半鐘頭屎
個屎眼宜家標緊血...
冇呀我屋企冇紅藥水呀...
我會自己貼番塊史諾比膠布架啦...
你幫我攪... 幫我個屎眼祈禱唔該曬...(收線)”

George Carlin Doesn't Vote

佢d talk好正

George Carlin on Child Worship
講到虐兒 下一站﹕名校﹗
嗰度唔俾你捉依因 因為會鼓吹迫害行為
亦都唔俾你玩閃避球 因為屬排擠同引起攻擊性
企響度暫時仲得 企響度暫時仲係容許嘅 但唔洗幾耐 總會有啲細路企企下對腳瞓著 老豆老母走去告間學校 到時就bye撚bye企響度

我中學就係靠呢條友D片學英文，好有趣，停不了。

睇過，講嘢仆街得嚟又幾make sense

可惜死咗

lm